{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026515",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438233",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 목포시·무안군·영광군·해남군·영암군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-04-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하마도2"
    },
    "text": "三馬島は慶尚南道南海に位置する小さな島で、面積は0.16km2で海岸線の長さは2.5kmです。この島はクロダイ釣り場として有名で、春と秋には多くの人が訪れます。昔は海苔やアサリ養殖で収入を上げていましたが、干拓地防潮堤工事後の周辺生態系の変化により海藻類の採取が減りました。現在はアワビ養殖と海苔養殖が主に行われています。この島には18世帯が住んでおり、住民の主な職業は海苔養殖です。浜島は火山面九星里が関門で構成された島で、面積と海岸線の長さは上馬島と中馬島と同じです。船着き場施設は中馬島に比べてより単純で、北には子島があり防波堤の役割を果たします。島の内部には傾斜制と村がつながっており、南の海岸には高い海食崖があります。また、島ではイブキが育つ華山小学校浜分教場やスポーツ施設なども確認できます。三匹の質梅島はクロダイを含む様々な魚種が釣れるポイントとして知られており、この島では電気供給のために鉄塔が設置されています。質梅島は島の面積が小さく無人島になっており、ワラビ、木など自然の原始的な姿がそのまま残っています。ここでは以前山神祭と竜王祭を行っていましたが、現在は消滅しています。最後に、事実は確認されていませんが、敗れた日本人が一部の日本の陶磁器を積んで一船を沈没させたと伝えられています。この船の位置を表示した地図を残したという話が戸佐家の間で伝わりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "三馬島の位置はどこですか？",
            "answer": "三馬島は慶尚南道南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三馬島の面積と海岸線の長さは何ですか？",
            "answer": "三馬島の面積は0.16km2で、海岸線の長さは2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "三馬島の主な観光スポットは何ですか？",
            "answer": "三馬島はクロダイ釣り場が有名です。春と秋には多くの釣り人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "三馬島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "現在、三馬島ではアワビ養殖と海苔養殖が主な産業となっています。"
        },
        {
            "question": "浜島とはどんな島ですか？",
            "answer": "浜島は火山面九星里が関門で構成された島で、船着き場施設は中馬島に比べて単純です。"
        },
        {
            "question": "浜島の内部に何がありますか？",
            "answer": "浜島の内部には傾斜制と村がつながっており、南の海岸には高い海食崖があります。また、華山小学校浜分教場やスポーツ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "質梅島で釣れる魚は何ですか？",
            "answer": "質梅島ではクロダイを含む様々な魚種が釣れます。"
        },
        {
            "question": "質梅島には何がありますか？",
            "answer": "質梅島は無人島で、ワラビや木など自然の原始的な姿がそのまま残っています。"
        },
        {
            "question": "三匹の船の伝説は本当ですか？",
            "answer": "三匹の船の伝説は事実は確認されていませんが、戸佐家の間で伝わる話です。"
        },
        {
            "question": "三匹の船の位置を示す地図はありますか？",
            "answer": "三匹の船の位置を示す地図は残されているという話がありますが、具体的な情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 370
    }
}